（月經） 一人一樣公司仆街野

電腦慢到仆街唔肯換
然後屌你做野做唔到快而準

仲有好多想講
但係驚自爆

OT無補水

老細喜怒無常

食水深
專呃門外漢

當同事狗咁侮辱

唔捨得請人

請埋啲廢人
包括小弟

禮拜六要返工

放lunch 文化遲走，搞到搵位難

見客永遠遲到

張枱唔好用

你咁唔滿意你仲留喺嗰間公司做咩

好想辭

真係冇 嬲到震

我返shift

搵咗第二份先囉

唔比人請假

睇黎你都好大怨氣

但冇計 都要返

公司包食 但難食到嘔

得半個鐘食飯

老屎忽成日係到蝦蝦霸霸 迫新人請食飯

你熟悉個流程但乜柒都唔經你手，係要係上面加幾層乜都唔知既人去做